有錢女D 情緒係咪特別不穩？

平時可能冇咩野

但係喊起上來一發不可收拾

窮嘅女仔喊咪又係一發不可收拾

女仔喊就係一發不可收拾

愈講愈有道理

一句講曬，女人真係好撚煩